有個妹妹話班黑衫累街坊喎

Wang
知咩事啦

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

邏輯唻㗎?

冇意義既Post你推出來做乜？

今時今日仲撐黑警既，應該腦有缺憾

好心無腦既就唔好叫athena

唔好怪妹妹
佢老母生佢出嚟時唔記得生埋個腦俾佢

整個LIST MARK哂依D人算啦
路人無人想知

貼佢d相上黎睇下

WANGWANGWANGWANG

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

呢個有啲另類助攻認左警察打平民喎

傳送門
佢而家應該唱緊k

吃喝玩樂 唔死都無用

Diu佢老母

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

仲係public, 大家快d屌晒佢祖宗十八代

佢轉左private

屌你老母咪撚再放d無謂人上黎

好撚柒

Dm diu9佢

想屌嗰陣已經轉左私人帳號

依d傻西淨係識吃喝玩樂
仲笑人政治係點玩都唔識
起鳩佢底就岩

一句講晒：
只敢怪弱勢的人（示威者）
唔敢怪強勢的人（黑警）

亂打人嘅唔講，去講咩累街坊，等同著短裙被姦，你去鬧佢著短裙

幫手report support terroism hate speech之類

好樣衰呀

9成新移民

正宗北姑樣 仲要係柒嗰隻屌你要洗眼

曾志偉.jpg

種有D人盲到連自己俾邊個打都唔知

支那雞

佢一定好識政治

臭

個ig無撚咗嘅

好人好姐點會姓Wang

完啦好嘛
呢啲垃圾Post推撚咗上熱門

好撚燥 點解今晚咁撚多臭雞

唔好意思阻一阻

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

Wechat 雞樣
把口臭連個閪都臭

推返有意義既post算啦 依啲撚屌咪撚理佢啦

喺網上面笑鳩人唔識玩政治 50步笑百步 大家快啲教佢點玩

傻閪

搵唔倒佢ig既😅

WANG

支那概念缺嗰樣叫嗰樣

無謂人，wfc佢講咩
討論呢種人冇意思
不如集中推返啲重要嘢？

啱啊屌

眼又細 咀又大 大到可以塞兩條狗撚

讀多啲書用撚下個腦啦垃圾

唔好乜春狗屎垃圾都擺上嚟啦。

好辛苦
點解我地要救呢啲腦殘八婆
成功佐可唔可以分返黃絲同藍絲
送曬啲藍絲返大陸得唔得

咪撚推呢啲post啦

戇鳩就大把 是非黑白都分唔清
同呢啲傻閪講嚟嘥口水
根本唔使理呢啲人

大陸閪樣

嘩屌佢個鼻
佢老母同豬王配種先生得出呢種鼻

是但啦 遲d清算
理番d 重要野先

善用不推文回覆

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

屌 好撚樣衰

收啦

一睇就整撚個容啦！
塊面咁肥下巴咁尖

睇佢手臂就知佢係肥底
好撚醜啊

搞事果個以我所知係林鄭

屌 嚇死人咩

狗又真係著黑衫嘅

屌你老母咪撚柒推戇鳩post啦
#請善用不推文功能

咩妹，喂阿嬸黎架

臭雞

支那臭閪

wang係咪中國人?

唔洗理佢

你係咪on9? 佢起碼阿嬸啦 我仲諗住妹妹無腦都有得比人j下啦?比個阿嬸

athenawang 同jackson wang 2隻狗

塊面咁大 下巴咁尖

講還講 唔好...

打爆玻璃 cctv就可以出tg
你個腦跌咗啊？
唔講以為台灣個鄭捷出現咗香港版

Search 唔到喎
隻支那雞係咪del 左

真，改名呢家野無返咁上下學問唔好亂黎

免費都唔屌

咁架樣你同我講係妹妹？！

準備入去屌鳩佢但係search唔到

[Twitter version for telling the world! ]

Tonight in #HongKong, police force rushed into our railway station, indifferently beat up all the people. They fired pepper spray indoor which is lethal. The police haven’t arrested the passengers, showing the only purpose was to sort their anger to violence.
#humanitariancrisis.

其實都係以為自己好撚靚 博你地好似follow差婆咁follow佢
照下鏡先啦 肥閪北菇 知你mon post

哇屌你 嬸嬸啊嘛

台、馬、蝗都可能姓wang

之前荃灣單野話要出解放軍喎 正臭雞

影衰個名 屌

其實佢錯唔哂
畜龍真係著黑衫

冇人fucking care呢啲豬閪
可唔可以推啲有意義嘅post

台妹如果係綠營都唔會講得出呢啲說話
藍營既返大陸算啦

認真 佢全裸都唔會屌 點解可以咁撚樣衰
佢老母到底係咩基因

佢講到好似好識玩政治

咪撚POST 咪撚推
集中重點

靚d都可以做軍妓佢咁嘅樣不了

樣衰到好似警狗同大陸雞雜交出嚟啲副產物咁

還掂上咗山 點解唔一嘢跳返落去？

落地獄啊

I don’t make stupid people famous

#不推文回覆

你肯定呢個係妹妹？

整個慎入先放圖啦仆街

一齊report佢ig spam

好撚豬

臭雞改佐名 lol 睇黎佢真係唔知已經全起底
你d nudes好樣衰

正係我地要驅逐返去中囯嘅其中一種人

Wang

大陸樣

哇屌 好撚柒...

可唔可以開個list

將所有唔同行業既藍屍資料放曬入去

班仆街放得我地咁開心 告密告成咁

Wang 一定係大陸臭閪啦

Agger

豬系

著黑衫犯法？

身材幾撚好😋😛😛

Lalal999997777777

屌佢老母收皮啦

屌 洗眼

Wang 北菇臭雞扮香港人

唔想知啊，做正經嘢啦

建議麻包強姦
都係唔好了,廢事J臭

隻臭雞係咁改名 死垃圾

Wank

不如試下唔好推啲無聊嘢成千上萬個藍絲講緊呢啲垃圾言論，係咪要逐個開post介紹然後推上熱門？

定係你地唔知有個功能叫不推文回覆？

次次活動嘅前一日/當日見到熱門有post嘅標題係「（無謂人）話xxxxx喎」我都會諗：

「關我撚事咩，點解呢啲post會比人推到上熱門？？？」

我行行下街
有人尻衝撞到我仆街
仲賴尻我落街行阻住佢跑

化完妝都咁撚柒 果然相由心生

佢除左吃喝玩樂之外
佢仲識d乜？
話人唔識政治

樣衰都算 仲要心地差邊個啃得落呀屌？

aaannn888888888

陷

正豬閪頂唔撚緊

改左名？

做雞免費都無人屌

冇咗嘅？

柒都算仲要冇腦既 真係好可憐
Btw 佢好似之前廣告綠色個隻垃圾蟲

又要開post diu 又驚唔敢比人睇

你又識玩政治咩 做港豬你就識

咁都有關係既

前線太廢

好似幾大波

對住呢啲人唔想再講啲咩大道理，只想講...
死臭閪你幾撚時生梅毒死

呀姐咁嘅樣乜撚野妹妹

咪再推啦大家臭雞唔值上熱門

蝗

返大陸啦臭雞 屌你老母閪

條八婆唔死都無用

沒腦袋的就別管他吧

支那雞 臭既

喂臭閪你好撚驚啊？不停改名心虛啊
都揚哂啲相 你覺得改名有用咩？

唔擺上黎 邊個mark?

又一件臭雞

就算讀完書都唔=識玩政治架啦
講得出書都未讀完邊識玩政治就知佢唔知政治係乜啦

喂屌你講還講咪撚放圖啦

痴線咁厚妝仲要落filter都咁撚樣真係唔敢想像佢左落妝個樣

哇屌嚇到我大叫即刻碌走左 跟住先醒起要碌返上黎俾負皮

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

豬撚到
死豬閪
相由心生豬閪樣

妹乜撚野妹 臭雞就臭雞啦 屌

乖 上一頁啦
時間好寶貴 望其他行動po

港豬

柒撚到咁 真係相由心生

妹？條女呀嬸嚟㗎喎
又係改咗個濕勁英文名諗住洗底
好似以前入過女童院之後讀咗間
弱智女子學校叫瑪x灣 專出臭雞
呢啲地方出身個腦裝屎都係正常
仲要眼細大鼻皮膚差壽星公額
好樣少少都話可以嫁個有錢佬摺埋咪出嚟㭍
可惜無樣無腦個心仲要黑色

咁大個人都冇腦既

推

blame the victim
傻閪黎

可能知自己俾人擺咗上連登 淆底咪改名囉

認實 係街見到請大叫

個樣同佢個姓已經知佢係咩種
呢啲dna都唔使check
根本支那種 冇撚得救